【突發】攬炒巴=連登曹操 新作《倫敦行》

攬鈔當歌，人生幾何？
兒登水魚，冇人嫌多。
買完跑車，戶口歸零。
何以解貧？唯有掠水。
綠綠銀子，悠悠我心。
政策倡議，鳩噏至今。
時事玩具，炒撚晒車。
我有死忠，含吹奶啜。
億億港紙，何時奪完？
錢從豬來，可一可再。
橫跨歐陸，酒店豪嘆。
狼吞虎嚥，心念丹麥。
醉漢扑頭，將計就計。
腎上腺素，毫無破綻？
錢不厭多，橋不厭舊。
劉公吹雞，天下課金。

兒登水魚，冇人嫌多。
有AV仙人在先 攬鈔在後

我見另外一個post有巴打話佢係曹操
即興9改短歌行啫

我想知道假香港獨立黨呢班陳雲徒子徒孫
玩夠未

乜料

分化狗 拉

你唔記得拉
幫你拉

幫你拉

佢曲線你咋